แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
Snapseed
เพิ่ม
ฟีเจอร์
เลือก
ปรับ
แต่ง
ภาพ
ปรับ
แต่ง
ภาพ
ก่อนหน้า
แต่ง
ภาพ
บน
มือ
ถือ
Snapseed
อัพเดตฟีเจอร์
ใหม่
ผู้ใช้
สามารถ
นำ
ปรับ
แต่ง
ภาพ
ก่อนหน้า
ใช้
ภาพ
อื่น
ใช้
งาน
ปรับ
แต่ง
บันทึก
ภาพ
ลงมือ
ถือ
ต้องการ
ใช้
ปรับ
แต่ง
ภาพ
อื่น
ภาพ
ใหม่
จากนั้น
แตะ
ปุ่ม
เมนู
เลือก
ApplyLastEdits
นำ
เอฟเฟกต์
ปรับ
แต่ง
ภาพ
ก่อนหน้า
ทั้งหมด
ใช้
ภาพ
ปัจจุบัน
ทันที
ผู้ใช้
สามารถ
เลือก
ปรับ
แต่ง
ลบ
เอฟเฟกต์
ต้องการ
เพิ่มเติม
สามารถ
ใช้
งาน
ฟีเจอร์
ใหม่
วันนี้
อัพเดต
Snapseed
PlayStore
AppStore
ครับ
ที่มา
AndroidHeadlines

